<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<cv>
	<title>Ernesto Daniel Sánchez Becerra</title>
	<perfil>
		<caption>Ingeniero en Sistemas Computacionales egresado de la Escuela Superior de Cómputo
		con una trayectoria satisfactoria en todos mis grados de estudio lo que me ha permitido
		establecer un gran sentido de responsabilidad y constancia en cada una de las actividades que realizo.
		</caption>
		<caption>
			Interesado en crecer laboral, académica y profesionalmente adquiriendo el mayor de los conocimientos
			y poniendo estos en práctica para lograr siempre una mejor versión de mi. 
		</caption>
	</perfil>
	<education>
		<title>Trayectoria Académica</title>
		<plantel>CECyT #1 "Gonzalo Vázquez Vela"</plantel>
		<periodo>Ago/2016 - Jul/2019</periodo>
		<descripcion>
			<ul>
				<li>Promedio: 8.5</li>
				<p>Aprendizajes adquiridos</p>
				<li>Manejo de sistemas digitales</li>
				<li>Manejo de circuitos electrónicos analógicos y digitales</li>
				<li>Manejo de instrumentos de medición digitales</li>
			</ul>
		</descripcion>

		<plantel>Escuela Superior de Cómputo</plantel>
		<periodo>Ago/2019 - Actualidad</periodo>
		<descripcion>
			<ul>
				<li>Promedio: 7.42</li>
				<p>Aprendizajes adquiridos</p>
				<li>Uso de hardware y software para manejo de sistemas automatizados</li>
				<li>Manejo de lenguajes de programación de alto y bajo nivel</li>
				<li>Análisis y gestión de la administración de proyectos</li>
			</ul>
		</descripcion>
	</education>


	<proyectos>
		<title>Mis proyectos</title>
		<nombre>APPerro</nombre>
		<descripcion>
			<p>APPerro es una aplicación móvil que permite a usuarios gestionar los cuidados dados de nuestros amigos
        caninos, además de contar con diferentes funcionalidades para usuarios que se registren como veterinarios
        o centros de adopción. </p>
		</descripcion>

        <nombre>ESCOMcalma</nombre>
		<descripcion>
			<p>ESCOMcalma es un sitio web dedicado a estudiantes de la carrera de Ingenieria en Sistemas
        Computacionales cuyo proposito es brindar un espacio a la comunidad de ESCOM para encontrar 
        materiales de calidad para poner en práctica sus conocimientos adquiridos durante
        su formación profesional.</p>
		</descripcion>

        <nombre>POLIEnarm</nombre>
		<descripcion>
			<p>POLIEnarm es un sitio web dedicado a estudiantes de medicina cuyo proposito es brindar una herramienta
        donde podrán encontrar diferentes funcionalidades para el estudio de la prueba ENARM que va dirigida
        a esta área de estudio que es la medicina.</p>
		</descripcion>

        <nombre>Rootgrow</nombre>
		<descripcion>
			<p>Rootgrow es una aplicación móvil que permite gestionar el uso de la red local para que los usuarios 
        limiten las acciones en caso de sufrir de algún robo de contraseña o bien medir los tiempos de 
        acción de las tareas del usuario al utilizar dicha red.</p>
		</descripcion>

        <nombre>Guiamex</nombre>
		<descripcion>
			<p>Guiamex es una aplicaciín móvil dedicada a los extranjeros que visiten a ciudad de méxico 
        cuyo proposito principal es brindar actualizaciones de eventos o lugares importantes que pueden
        visitar o bien tener un control de actividades que se deseen realizar a lo largo del territorio dependiendo
        de la zona donde se encuentrn.</p>
		</descripcion>
	</proyectos>
	
</cv>